LoL日裔巴西美女輔助 Mayumi 人靚技術勁俘虜玩家

最知觀眾心意的選手

電競比賽一向是男性選手為主，而賽埸上出現女性也不是第一次。不過這名日裔巴西輔助 Mayumi 的出現，的確比以往的女選手更令人注目，原因更是在比賽開始前。兩隊選手進行「ban&pick」過程時，比賽直播鏡頭影著 Mayumi ，她也非常識時務地對鏡頭甜美一笑，更雙手比了一個愛心。就是這一個舉動，令陽剛味極重的電競比賽，頃刻間溶化。

樓主快啲瞓
你同我幫你頂住
陣間啲人就會屌到你飛天開同抗爭冇關係嘅post

不了

好撚正.有冇佢IG?

如果有人講得出就知呢條友唔識抗爭

比洋槍屌到鬆晒

扣最多分係佢玩lol

LM

奶共母狗一隻
拉！心

...令陽剛味極重的電競比賽...

姐係話好撚毒

係幾癲

想屌

睇ig相都幾靚 但雙手比心張相個鼻好假

係咪main Janna Nami soraka

好撚想

唔係比個巴西仔食左咩